狗仔懷疑中風

有無巴絲打以前養狗隻狗又係試過中風?
今朝狗狗已經去左診所度過夜
好擔心佢
同埋佢已經13歲....好怕佢捱唔到
想問如果出左院既話可以點樣盡量令佢好番?

仲想好返
同佢玩多啲仲好

我上網睇到話有d會可能好得番縱嫁
我唔知呀好迷茫

針灸 ＋ 中醫

巴打會唔會有相關資料
我上網都望過下但未搵到詳細係點醫治
畢竟寵物中醫都少聽

Push

太平道睇針灸啦

太平丶恩典都有針炙

恩典有埋中醫

多謝巴打既解答
可能之後會去試下